［突發］ 高登個新apps超好用！！

用左adblock之後仲要零廣告

ho ball

做咩啫你

🙄

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

點呀五毛